Als de Dag des Oordeels alleen was geweest vastgesteld als een kledingsdag, zou iedereen er eeuwig geweest zijn Corrigeren Zo'n kroezen en poederen en steken van haar, enzovoort delicate teint, kunstmatig bewaard en hersteld, zo dapper zwaarden om naar te kijken, en zo'n delicate eer voor het reukvermogen zeker alles in stand houden, voor altijd en altijd.
